點解咁多濕鳩鍾意當自己大producer亂remix人d歌

亂加effect 拆爛晒人原本層次
變晒倒模歌 位唔是咁上的

到底咩系格內鳥人

支付寶打賞我膠po話你知

禾矛錢牙

去做鴨

估唔清都有認真po

最撚憎啲remix，有時仲要格硬擺埋落Deluxe Version隻碟入面
未聽過一隻係好聽

你食屎 我唔派膠

spotify聽親都飛 最衰無負評

人人做dj

dj吾械挽泥d =,="

瘋狂scratch

例如?

屌你話明濕鳩 見到就飛啦
仲留低share呀